意大利小粉紅-曾狂屌香港手足, 而家面臨失去海外留學資格, 就瀕臨崩潰, 高呼維權

留學意大利的武漢粉蛆，去年還在微博瘋狂愛🇨🇳，在意大利感染新冠肺炎後萬裡投毒逃回🇨🇳。隔離期間酒店的私人物品包括畫作，護照和歐元現金被(酒店)官方處理，不見蹤影，(面臨失去意大利留學資格)，瀕臨崩潰，又開始微博維權了，報應啊。

咁咪好
可以長留中國大陸, fit哂你呢條小粉紅

笑話一則
每日都重覆發生

點解要插畫正本先可以讀書？

班小粉紅

中國手足 真中國人 仲要靠你輸出革命呀

成世留係支那啦支畜

佢都只係覺得間酒店仆街
鬼國完全無問題
皇帝係永遠唔會錯的 錯的只是手下

可以係HW掛

報應話黎就黎

1: 讀藝術剩係識電繪？
2: pad 唔識backup？
3: 大陸咁好做乜要去意大利讀？

意粉走狗為國家添煩添亂

交上去評分用掛？

串到應一應
情況完全一樣

明知自己中招, 仲返大陸播毒

留係中國啦你

死一隻意粉狗 中國可以繁榮多10年

唔得咪留係返中國讀囉 愛國呀

作為龍的傳人點解要出國讀書？
係唔係想勾結外國勢力 試圖謀反？

韭菜是無價值的

祖國咁撚強大，去外國讀書做乜野？
祖國大學好撚失禮你？
崇洋媚外，垃圾

屌你面臨咋

吊 小粉紅
畫ja ma去淘寶買囉1文1張
仲買10送5添
住大陸住到腦閉塞畫功好都無用啦
思想眼界窄又無創意
咪早啲轉行囉

那兒來的自信
以為不公唔會降臨係自己身上
又或者叫做冇同理心啦

維權？又想搞破壞呀暴徒？

karma is a bitch

大大巴車埋去

回力鏢準過awp

咁點解佢要花時間去維權
而唔係去申請遲d放（佢中過武肺乜乜柒柒）
反正都係用電腦畫
拿拿臨畫番再放唔得咩？

利申 理科生 真心求教

抵撚死

生生世世代代死係支那啦叫佢

抵撚死啦，仲上微博搞事，掟埋你入焚化爐呀啦

祖國唔好咩？做咩吱唔係祖國讀？

畫作獨一無二

呢d人應該係國內養住

舊年喺歐洲轉機撞過一個去意大利讀畫畫既大陸學生，不過佢好撚反共同埋同情香港人，基本上係呢條友既相反

維權即係反黨
出國係唔尊重國家

咁樣, 佢係香港盟友

返中國有咩問題，難度武漢肺炎遠洋播毒搞到人地雞無鴨血，而家仲會同你攬頭攬頸?

支國強大了
留在支國多好！

用iPad但唔backup 咁啲嘢都唔係好重要啫

咁咪幾好 留係祖國學畫畫囉 做咩要去意大利姐

還有黨呀
中國夠有藝術科你讀，去咩意大利

d 狗屎垃圾，咪又係畫維尼同奶共野

沒事兒！維權就是不對！你危害國家安全，意大利間諜！

佢可以真正享受共產制度
沒有私有財產權

咪返中國讀囉屌你老母
中國現在這麼文明偉大有必要一定要出國讀？

嗰肺花晒嘅意粉狗

用ipad都唔識用icloud

咁無品 作品幾靚都無用啦 當早啲夢醒囉

哎呀做咩要出國 唔係咩211 985好勁架咩
學哂啲西方野搞亂支國

屌你老母無個無辜

還有黨

咁撚奶共就咪自稱藝術家啦 影衰曬

酒店心水清

抵啦 屌佢老母
唔係好愛國架咩
做乜去外國讀書呀

廢青！賣國賊！
好好的有國家大學不念，偏要去給外國人貼金！
現在就整治你啦，怎麼着？你還有理啦！是吧？
你他媽的要不是收了外國錢怎麼會在這個關節口來丟我們中國人的臉！
活該！
怎麼啦？我們中央美術學院、四川美術學院配不上你啦是吧？！
廢物！

呢個小粉紅之前鬧香港既post俾緊一啲心水清既大陸人瘋狂bin c

大陸學生？你指歐洲大陸？

第2張圖仲話咩野比外國人感受社會毒打
邊個比人毒打呀依家
等D小粉紅仲成日講社會主義鐵拳呀拿

支那曱甴沒一隻是無辜的

建設祖國你不在，千里投毒第一名

正常人話佢依家知道人權法治重要未

小粉紅話佢破壞祖國名聲

More

阿中被世界圍困......

有無link, 想繼續睇佢被人反鞭

要不是意大利的警察是垃圾
有無人cap比佢地睇

有實力嘅即刻趕到份pofo啦
意大利啲院校邊有咁易fail
擺明條友成日走堂
同啲professor 又唔熟
先無情講要踢佢走啫

利申 讀過意大利嘅fine art
攞a難但一定pass

好似仲要係武漢人黎

咱们国家的师资这么好，干嘛要去其他国家贡献gdp？

已經分唔清曲定直

啲高級黑好撚勁

佢應該係講緊證件既正本

除左恭喜

人地四歲就學畫
唔準你咁樣講

仲可以有請小鳳姐

留血書
跟住上吊啦
維佢老母權咩 抵鳩死

小粉紅勾搭西方學府

因為個腦生蚤

連登仔d 曲，係為左幽默
佢地d 曲，係因為真係要曲筆，先唔會被刪貼

一眼就睇得出係大陸拘

翻中國睇醫生
藝乜嘢術 當正自己好出名嘅藝術家咩

出國讀書連雲上貴州都要慳
ipad竟然可以冇backup

點解唔可以好好表達,一定要喺微博維權,唔相信中國政府同法律嗎

社會主義鐵拳

真係好心涼
支那人無一個無辜
死咗當少個撚屌反對香港獨立

要專人同佢處理毒物嘅費用都未同佢計呀

社會主義鐵拳真係拳拳入肉

係外國都可以打下官司
係鬼國就..........比人打就有份

屌香港嘅支那賤畜好多都冇乜好下場

回家吧孩子

屌你老母 長篇大論最後咪又係錢
打咁撚多字做乜鳩 係咪所有中國人都鍾意咁鳩多字但最後表達都係十隻字唔夠

點解酒店咁多日之後先話乜鳩都唔賠
因為你無後台無勢力呀 on9仔

收咗意大利錢搞事
給外國勢力送子彈

死一個仲有14億條撚樣呢(反賊太少數，應該14億之後既零頭咁多)

唔受翻啲社會主義鐵拳都唔係終蟈人

垃圾

生活係底層嘅反社會連登仔隔岸觀火得好開心喎

用IPAD 無BACK UP 咩傻閪支那

用ipad 都唔撚backup
係咪弱智

成年都唔撚BACKUP

有腦唔洗做小粉紅 乜咁睇得起芝麻仁

連咩口音都感覺到會係點

8月14日個post好多大陸人走去鞭佢屍仲要比小粉紅屈係香港廢青

Twitter繼續黎！

笑到仆街

仲要中左武漢肺炎
報應呢家野真係話黎就黎

冇backup ipad唔跌都遲早壞啦
讀插圖今時今日仲冇雲端backup
又唔開返個pinterest/pixiv

迴力鏢打中自己係最撚慘

用ipad畫圖都唔買icloud，仲要唔backup

科技再先進都醫唔到蠢人

呢啲人係光復中國嘅希望

心情好差，睇到呢個post叫好返少少，多謝哂

大芬油畫村賣畫咪得，驚閪咩

但藍衫人去幫手既話 架船會即刻沉
利申 物理5**

Too long don’t read 但gchi佢留係支那

所以話支那邊邊度
要維權、人民暴動，輸出革命喎
我宜得支共一架坦克碌埋去啦
呢班人平時屌香港人
都唔撚係支持嘅
死咗當少咗班反對聲音咋

用咩坦克啫，人地要文明方法解決呀

佢要留響支那學畫革命海報了

收意大利佬錢攪亂中國

唔撚使佢幫 踢藍衫人落海
自己划隻爛艇走

遲早咪掛血書
一哭二鬧三上吊
以為我哋見得少咩

未睇以為意大利佬咁好波
點知係支那社會主義鐵拳
咁就冇得怨啦

公安非禮佢老婆, 打爆佢個仔個頭
投訴的話, 逼佢老母跳樓再降到佢社會評級變E
睇下仲可唔可以站喺道德高地扮文明

笑L死咁愛國咪去外國讀書啦，而家支那好失禮你咩冇自由嘅思想學人創作？十世都唔會出到頭安心留喺支那啦死賤種順便中埋肺炎為國捐軀啦

藝術家氣息

支那人好多大話，笑下就算，
唔駛認真諗點解係咁、點解唔係

請配合國策理解一下, 你看國家的防疫世界第一你不感動麼?

佢地連中國都唔講得 要講阿中
真係地獄鬼國 習近平同共產黨都要玩完
分分鍾真打仗都唔會有人幫共產黨去送死

抵死

飲水不思源 , 祖國白養賣國賊

高汁過Facebook啲恥笑

d回力鏢咁撚應既？

啲小粉紅叫阿中哥哥應該係因為佢地當中國係偶像咁追

嗰啲應該係曲線binc

抵撚死
得罪人多稱呼人少

睇佢微博 男人老狗喺度喊

但係習近平都唔承認佢地
似乎對中共黎講呢班人係信唔過

撇開佢係支那狗 同樣作為一個藝術人成件事好撚慘

可惜佢就係支那狗 搞到我笑到瞓唔著覺

抵

社會主義鐵拳只會打喺韭菜身上
ABC粉紅係唔會明㗎啦

維什麼權
返中國做中國人啦

整成意文比意大利人睇
有留學生話你地垃圾

抵撚死
全部支那仔留係牆入面讀毛語錄啦

條撚樣為個人利益喳
支那人個個都有罪

睇你都仲未跟到小粉紅既思維
你咁覆佢地仲有大把反駁位
你要贏大陸人一定要鬥紅
e.g 是中國人就不要給外國人遞刀，你都什麼居心呀，肯定跟hk那幫廢物一樣收了不少好處是吧？

抵撚死啦 你都有今日 仲學人維權

笑撚死

吃意大利的飯，砸意大利的鍋

究竟係咩人咁得閒mon住呢啲人會知佢半年前屌過香港人

backup重要性 讀咁耐書咁唔知要keep多個copy
唔知佢用咩黎畫 但好多apps都可以拎出黎放drive
所以

人冇報銷已經好好彩啦

爆笑

以梁特既國家大義處理呢條兩面漢奸

佢自己都識講2020年
google drive 都仲唔識用

武漢曱甴

呢個真係曲直難分

Bye Bye PUTA

咩人都好都要多謝佢哋俾啲咁搞笑開心嘅嘢我哋消化下

其實係幾慘既，成年心血
不過只能夠話報應啦

有時真係會忍唔住笑

more
條粉蛆有無還擊

維權？ 維你老母咩 你自己權益受都損害就識維權 香港人爭取自由就唔撚得 我真係好心涼

愛國就應該留喺中國！

只知道係真心話

公道講句 無論呢件事發生係邊到 邊個身上
都可以話係抵撚死㗎啦
利申 做創作行業 未聽過人唔backup
backup真係基本
等於返地盤上高空要上安全帶一樣

成年嘅畫作wor, 唔係一時三刻可以重新畫起
同埋好多時畫完就唔記得自己畫過咩
不過戰狼小粉紅就係賤就係抵撚死

狂賀！

為國家添亂, 尋釁滋事侍候
都未計為國增加病例

但呢個我覺得又小題大做咗
酒店做得唔啱 關國家政府咩事
微博反賊有啲過咗火位
但呢條友之前笑鳩意大利醫護罷工同死得人多 唔想同情

唉有咩用呀，呢班人好似隻狗咁。主人要佢坐低就坐低，要佢吠就吠。仲叫自己戰狼戰狗

你還有黨啊

留名等睇

你不能對...

民主黨系永遠唔會錯的 錯的只是個別投共黨員

我估佢系想講 中國留學生

咁易畫得返咩

係偉大既既黨主席習近平領導底下
區區百幾張插畫算咩問題

你還有黨呀

畫冇晒唔緊要，你還有党呀

呢百幾幅畫可能根本無存在過根本成件事就係鳩up想呃酒店錢，支那狗無人會信

我都係咁諗

以為畫紙 ipad點會冇backup

對付支那畜，無話過火位嘅

藝術是無價
所以唔撚賠

除咗恭喜之外

最鍾意睇呢啲
有排你受呀 小粉紅

愛國洗撚讀書咩
班毅進仔都冇讀過書啦
大大聲聲指住個鼻話自己共產黨咪得囉

想去笑下支那人學乜撚嘢人維權啊

丢，堂堂支那人，去外國謮書做乜？

無用iCloud 🤣🤣🤣🤣

掉晒啲行李咁痴線

應該係護照正本俾人收咗
好多二三線既城市已經唔批新既護照
仲有愈黎愈多人被收護照
不過最on9都係返去地獄鬼國

咁佢啲心血同身份證明就咁無曬係好慘既
部ipad分分鐘係俾酒店啲人偷咗

班反賊有幫手喺微博share個小粉紅既遭遇架
不過都有借啲意發洩下平時俾啲小粉紅蝦既怨氣
例如咩國家面前無ipad嗰啲咁

佢有提到有張紙修換居留證

幹啥啊 老鐵

係香港就曲
但按大陸果種不可理喻成件事其實好合理

佢一定係抹黑祖國，收咗意大利佬錢抵毁中國

仲扮小粉紅，意大利走狗可恥

同埋而家就算宣布抗疫成功，中國官方同民間都繼續排斥緊湖北省人同武漢人

愛國應留國接受教育

佢地有分紅區同白區，只要你曾經係白區留學定做野過嘅話基本上係唔可能進入權力核心。

Siu 4
咁愛國就唔好去意大利留學啦

呢排啲回力鏢
一飛就番轉頭
又中一個

lm

武漢人，原來就係佢搞到成個歐洲中晒毒

抵死 現眼報

愛支病人最理我的結局

啲小粉紅咁愛黨
快啲搵習大大救你啦

yeah

返嚟中国，係要引入外國勢力，搞亂中国
要追究

說好要講好共產黨故事

你這垃圾意外是想要給黨造成負面形象？意大利很香嗎？中國沒藝術嗎？

係囉 感謝党啦

沒事兒 沒事兒

更正 唔準講「大陸」
要講中国
Hong Kong is not China

敵人嘅敵人就係我哋嘅朋友

好感動呀

無即時火化你應該要感恩啦

每一個人發生事個時
另一個人就會話搞什麼維權啊
有事不能好好談嗎

針唔吉到肉 唔知痛

樓主po＃1最後幅圖，條小粉紅夠膽大大聲維權，有冇人舉報佢尋釁滋事？

等佢感受一下共產主義鐵拳吖嘛

袓國係你危難時為你張開保護傘，而危難過後你就只想着回意大利！

你現在可以行走就己是黨給你最大的權利了，還維什麼權？你這個廢青！

ipad畫畫都可以用黎in研究生？

維什麼權
在搞亂中国

能投祖國懷抱為人民服務是多麼美好的事

死白痴

咪臭係 次次十幾個file

會唔會間酒店係溫州人開咖? 咁就笑撚死

支那人就係咁

祖國讓你活著就是最大人權

佢最在意嘅都係個意大利居留權姐

我就係要呢d!!!!

哭撚左 好慘呀

有冇人可以翻譯成意大利文上twitter

中國爸爸這麼好把你治好了怎麼還要跪舔意大利
意大利是你爸嗎 小🐢
回家吧 在中國大一唸到大四才是中國人

呢句笑撚死

Click入去睇咗吓，開始刪除留言了

大局為重
留係中國咪好
有病醫病

抵死
番去中國讀書囉 做中國人

去武漢讀囉

中國人就係賤

你就話地獄鬼國啫
佢相信蟈家吖嘛

恭喜哂

豬 讀乜撚嘢書？

Backup的重要性

留中國繼續愛國啦👏🏻

哎唷 咁慘呀

我知呀 我係覺得呢件事唔關鐵拳事
酒店方面做錯 反賊講到好似一日都係佢政治立場搞到佢折墮咁
你香港喺商户受到不公平對待 你都唔會走去屌政府啦 兩者根本就唔關事

你鐘意啦

做咩？你同情支那畜？

你係咪唔識字？

feel到你咩意思啦
同情支那畜啊嘛

你閲讀理解能力get到咁就咁啦

你同情支那畜嘅能力咁高
咁我閱讀理解能力就同你差唔多啦

呢幅好似係佢畫

呢條友之前笑鳩意大利醫護罷工同死得人多 唔想同情

我就係想睇呢啲

可以體會社會毒打了

紫色啊係

睇返微博，已經Del哂呢啲留言，唔知係事主Del定維穩機器Del

On9, 改圖用真實句子啦，
第日俾人話無中生有。
Btw一d都唔好笑。

維權

哈哈哈

哈哈哈哈哈

咁你就唔好怪大陸反賊做佢啦
同情敵人？

附合國情。
全國都係無賴，
一句唔識唔了解，
孩子懂什麼？
所以中國人要管，是對的。
應該個個都要用鎖鎖著。

你落街食飯食到蟲 你會屌間餐廳定屌政府
酒店做得唔啱令佢冇晒啲文件 同反賊話佢唔屌政府信國家吖嗱 抵死 兩者有乜關係？

佢如果唔係信國家返去會發生咁嘅嘢？

條支那學生根本錯重點，佢以為喺個人物品當中最重要嘅係佢啲畫，其實最重要嘅係佢本passport

佢唔會再有機會離開支那了，因為政府根本唔會出返本passport 畀佢

人地信自己國家又有乜問題？
佢係中國人 有事返中國避難唔係好正常？
國外爆大獲香港夠一車車留學生返嚟啦
有事返自己熟悉嘅地方係本能嚟下嘛 唔通留喺個人生路不熟冇人冇物嘅陌生地方咩 咁都關信唔信國家事

咁反賊話佢信國家有咩問題

支那人就係要被種族滅絕！

咁你落街食飯食到蟲 買野比人呃 記得唔好屌商户走去屌政府
個問題係兩樣根本冇關嘅事要拉埋一齊講
依家條友比酒店掉晒啲嘢 要喺微博維權 個責任喺酒店方 唔係國家政府呢啲層面 如果話條友維權失敗 比公安拉返轉頭 咁先關政府事 你明未

收皮啦你
咁你咪繼續信國家咯畜生

香港可否不要老 個account點解仲生存到

個icon好似係法輪功？微博唔係實名架咩？

我果然唔應該同弱智嘥口水
你繼續啦 兒登仔果然同小粉紅同源 都係唔同立場同一物種

你隻畜生係度吠叫

個logo 係破壞之王人人有功練嗰個嚟

中國好多呢種智障粉虹
一邊佔外國好處，又要屌外國，
然後瘋狂歌頌中國，身體又狂奔外國。

最後被政府搞，慘叫又叫得大聲過人

酒店做法同支那政府做法咪一樣
解決有問題既人同事
咁就唔會有事

所以你嘅point係咩
除咗識叫人收皮畜生同情支那仲有冇第句
駁唔到老羞成怒
同粉紅講唔贏人淨係識掉句NMSL有異曲同工之妙

我無打算同你辯論
我只係侮辱你隻支那畜姐

酒店做法係仆街呀 呢樣我唔否認
問題係啲人講到好似酒店同個留學生嘅糾紛關政府事咁

好痛呀

你隻支那畜痛唔痛唔需要講出黎

一個幚支那粉紅講說話，話大陸反賊做得過火，同時又侮辱連登仔同小粉紅係同一物種嘅賤畜
你同叛徒無分別

sor 自膠

咁就好啦
終於可以享受到祖國既教育

連登仔=兒登仔
第一個cm都表明唔同情佢都叫幫佢講説話
講返成件事拉唔到落國家層面都叫幫佢講説話
兒登仔 姐係你呢啲 唔係反向粉紅係咩 一樣不問對錯只問立場 一樣講唔贏人（當然大家都會話係唔想講）就開始人身攻擊 掉低兩句粗口當自己贏咗
粉紅：NMSL CNMB
兒登：畜生 屌你老母

支持極權嘅粉紅點同支持自由民主嘅連登仔比？
我唔係講粗口，我係表達緊一個事實陳述，你=畜生

你覺得連登=兒登 你get到咁就咁啦
掉低一兩句侮辱説話就當自己贏咗
粉紅：港狗！香蕉人！美國走狗！
層主：畜生！

想維權？屌你老母公安做嘢啦 死暴徒

NONONO
話你係畜生係表達緊一個事實陳述，唔係講粗口咁簡單

咁永遠留響支那啦

大陸人會話你爭取打砸搶的自由

中國人去咩外國讀書？

呢啲撚樣轉過頭咪又去媚外仲話愛國

望細d既話的確係酒店問題唔駛去到政府，咁我地望大d，睇下酒店點處理，如果酒店唔處理去到搵政府，咁我地繼續食花生

香港咪咁講

啊中係中國？

有黨呀，仲嘈
即刻捕獵呢隻支那狗送去坐幾年

最重要是這樣,ipad都是其次

自己畫嘅唔識再畫過？除非唔係自己畫嫁啦

人地正常人果D插畫可以叫藝術, 呢條小粉紅果D頂多計垃圾

回力鏢

先毁了别人140副插画，这是过去；又销毁了别人的证件及钱，这是现在；又销毁了别人入学所需的证件，这是未来。真是毁了别人还不自知的狗酒店。

excellent summary

明明隻小粉紅有hate speech 有冇識意大利文手足 翻譯send比意大利移民局啊

再嘈 銷毀埋你個人

終於有一個識字嘅人
酒店處理得唔好 政府機關介入幫酒店 留學生維權失敗 咁先係鐵拳家嘛
依家同你食飯食到蟲同一level（當然嚴重性同影響唔同）

係呀係呀你開心就好

咁愛國就咪L去外國讀書，留係黨就一生平安啦

無咁多曲啦
佢地無同理心架
先唔好講愛唔愛國

見到你隻支那畜無嘢好講我自然開心

#社會主義鐵拳

識玩既應該鬧大佢微博係撚咁推，件事搞得太大黨又會滅聲㗎啦

我一早深信鬥紅，打著紅旗打紅旗既加速主義先可以將呢團怪物毀滅。
當初香港都有"紅衛兵"玩得好好最後無晒。開 Account 去 Facebook 用紅旗頭像打簡體不停上所有 Page 撥火，先可以顯得佢地唔夠紅甚至不堪。

樂伽公寓單野之前有帖，舊年7/8月到，連呢單野都無錢賠(好似話2億)既話，你地覺得呢條粉腸有機會咩？不過都要望下告d咩，玩食字啫

報應

笑話一個

是但啦 why waste our time to care 50 cents

被鐵拳鎚得稀巴爛

啲人咁講嘢唔怕冇咗個ac？

抵能死
留係支那共享榮譽啦柒頭

Vafanculooo

抵死！

屌你而家中國冇藝術學院咩
好地地就出國比錢人賺
野咗病就返嚟醫病 咩心態
仲話自己愛國 比你搞轉晒啦 痴線！

畫成年畫140張 都冇backup 你估邊個會信
佢真係咁做 說明個人係on9 根本冇能力讀書
我就覺得佢入面係冇畫 純粹想呃酒店錢
不如講入面有bc 密碼 入面有二萬粒bc

呢條on9唔知支那水9佢地返去係想劏佢地咩
緊係燒左你護照同簽證啦傻閪

系你老母

借d意想攞多d錢

唔通同個駁唔到就腦羞嘅兒登仔認真咩
我都想知邊個冇嘢好講

係咪架 唔好呃我喎

咪你係支那畜咯

有韭菜自己番黎被割，支共點會唔割

班大陸人好撚on9 , 我地行出黎因爲一早知個制度唔好，就係唔想好似佢地咁。佢地又屌我地搞破壞
Btw 有冇人有微博account, 舉報佢啦，維咩權，維權係大陸is not allowed

我都分唔到到底佢哋真心定假膠
好撚憎班大陸人永遠都淨係顧自己利益， 從來都唔會理大家

舔你意大利爸爸的腳吧 你以為你是意大利人?

共產黨特登燒你護照 唔比你走資
咁都唔明

告完梗係將公司財產收歸國有啦
啲賤民冇屋住定冇錢關啲官撚事

好感動 原來中國仲有正常人

呢啲時候應該回 好好讀書不行 硬要搞什麼政治 為什麼硬要留在外國 跪久了 站不起來嗎？ 為什麼不用華為 是歧視中國人嗎？

如果啲畫真係咁緊要，但都唔識back-up
可以怪邊個

抵啦

得佢一個比人燒晒啲嘢咋
其他人住同一間酒店 外國人好中國人好都冇事 啲行李幫佢地keep得好好地

咪小粉紅會Mon住囉，支那人互相批鬥係國粹黎。

你又要問 答咗你喇又唔聽 撻句收皮啦你 支那畜之後自high覺得自己贏咗

对付你衣d為支那畜講說話嘅賤畜何須太介懷輸贏

間酒店咪又係屬於黨同國家既

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

好多小粉紅跟本不是在中國
武漢肺炎迫他們回國
哈哈

有清華北大唔讀
死去外國拕咩

做艾未未lo

抖音 給你點個讚

-0-0

要實名舉報好麻煩ga

小粉紅用IPAD

好正

Ipad係支那製點解唔用得(粉紅mode

親 國家在抗疫
別再為國家添麻煩

冇背景點會做隔離點
邊有咁惡

藝術嘅嘢個畫家死咗先值錢，想人賠多啲佢根本唔應該好返

社會主義的毒打

其實佢係唔係俾錢通融下就得架。如果人人都攞到會針對佢？

呢條粉紅唔夠愛國，虛偽。佢居然用三星手機，唔用華為

唔用華為平板用ipad

係囉
北京美術學院
近既廣洲美術學院
兩間都係亞洲區有排名架喎

佢哋唔會諗得咁深入架 你睇1月份武肺大型爆發個時 都只係屌地方政府無能 所有爭議最多只會上升到地方政府身上 從來唔會怪罪中央
因為佢哋覺得黨係神聖唔會有錯 錯嘅只係下面執行不力 不依指示嘅人

笑撚咗

反了反了

班人抽水好正

應該話只有屌地方嘅post可以喺微博存在到
一去到維尼就即時被del同請飲茶
根本維尼係有心控制輿論將個波推哂俾下面

舒服

條撚屌驚到hide 哂啲comment

大陸野真係煩睇下野都要登入 無AC睇唔到支那人講野

pushhhhhhhhhhhh

回力標係需要fd 時間飛返黎

想睇留言

推

得 係連登幫你｢轉發｣

好撚爽

嘩 你執執d簡體字先回啦 露哂底啦

邊隻字係簡體啊

有好多曲既 連登有幾多曲佢地就有幾多曲 唔好以為曲得連登仔識

我係微博度加速，慫恿班小粉紅繼續做戰狼，係牆外屌鬼佬，推卸責任
咁我唔通用繁體打字啊？一定用簡體啦
咁打得簡體多，輸入法換唔切咪咁咯
宜家係佢幚隻小粉紅講說話，話大陸班反賊唔啱，d小粉紅信政府就自然係罪有應得，反賊反串屌小粉紅有咩問題，佢當日唔信政府咪無事咯

俾我係酒店應該要告返佢轉頭
明知自己喺意大利出咗事 有病徵
仲返來播毒

NMSL

真係唔知某d幚小粉紅講好說話嘅人咩事
d小粉紅經典語錄唔係唔記得下話
咩殺晒廢青，強姦港女
為黑警叫好，支持何君妖班仆街
衣家班小粉紅仆街啊，我地唔係應該支持大陸反賊反串加速咩？仲幚班小粉紅講好說話？低能!

中國都有人權
中國都有言論自由
不過只可以用一次
佢要好好把握
希望佢可以搞大啲
咁佢就會被消失
為環保出一分力

最多咪defer
講到會比人踢出校咁

定本來己經係死線上面呀

用華為tablet 咪有國家幫佢back up 啲作品lor...
用乜鬼ipad

唔知你係真膠定假膠
係一個三權合一，高度集權，權力凌駕於法制嘅地方，係冇可能用到責任分制制度去解釋。
既然你攬晒所有權，咁你就理所當然要攬埋所有責任，權力同埋責任從來都係相等。按照正常邏輯，佢呢個高度集權嘅社會就應該由政府包辦所有嘢，所以酒店方出事第一個問責就係政府，因為酒店係承繼政府嘅意願去代替政府隔離病人，佢如果出事一定係政府做嘅嘢不足，因為點樣做、做啲乜、資源分配既權利係喺政府度，而唔係係酒店到。你嘅講法係三權分立政府下放權力既做法，但係極權社會，只係推卸責任去民企到。

條友由俾人亂dum野得唔到酒店回應果刻，正常呢個時候政府就應該就要介入，但佢個維權post仲係微博仲俾人Del左。
一個代政府執行法令嘅酒店，點解可以明目張膽做呢啲嘢，唔係政府法令下達力不足，就係內部權力出租腐化。
你話邊個責任大，梗係有權嗰個責任大。

係
個小粉紅話自己報埋警但係同間酒店都係傾唔掂數
所以先要喺微博維權
但係微博一路㩒低佢個post既熱度
佢同酒店職員段錄音仲俾微博del過一次
結果就係成班人喺度鬧國企係咪就大哂
亦都引嚟一啲人恥笑事主知道社會主義鐵拳既厲害未

唔係呀係住同一間病房咋
無話病房入面既人全部都住同一間酒店

咁認真覆佢做咩
佢知扮唔知姐
幚支那畜講說話嘅人無個係好人

個小粉紅四月頭已經報咗警
但係冇同佢落案
因為個清潔工拎佢呢個確診者既嘢出酒店房係叫做處理醫療垃圾
所以冇犯法

就算係假膠都好，見到覆佢嗰啲人好似都唔多明，講下冇壞

無事就屌人表達訴求
有事就維權
返去你最愛嘅鬼國讀書嘛 你既然咁撚愛佢

咁咪係由佢嘅維權得唔到回應先抵笑囉
之前一直都係食飯食到蟲 客人向餐廳投訴之類好正常嘅事
係 餐廳品質有問題你都唔會走去嗌屌你老母林鄭啦下嘛

我微博twitter都有睇 比大部份人早知咩事 所以我咪話喺個留學生維權失敗之前 仲係留學生vs酒店 政府未介入之前 反賊就已經笑佢信國家搞到冇晒啲嘢 咁佢比酒店陰咗鑊又關政府咩事

得啦反向粉紅 只問立場不問對錯
比人講到一棟都冇就淨係識人身攻擊打稻草人
如果喺網絡世界自high可以為你可憐的人生帶來一點慰藉嘅你繼續啦

如果歌頌民主自由俾你話係小粉紅，咁我寧願係啦
我地同小粉絲最大分別就係佢地支持極權
我地支持民主自由

我睇到話 間酒店唔係得佢一個中肺炎 其他肺炎患郁者比人捉去隔離之後 啲個人物品酒店都消毒晒keep得好好地 係佢一個啲嘢冇晒
唔知有冇跟漏

兒登仔話自己支持民主自由
你地一樣向往極權㗎咋 只係依家個暴君唔啱你地心水姐嘛
同粉紅個腦一樣二元對立
粉紅：你講外國好？你係漢奸
兒登：你幫支那人講嘢 你係支那種畜牲

原來係五毛
block 得

嗱又開始了
你block我我實好痛啦
由上面覆到你依家
你問 我解釋返我個諗法 發現自己駁唔到喎 就留句粗口同人痴label當自己贏咗
粉紅：NMSL！港獨狗
層主：收皮啦你 支那畜牲 五毛狗

原來你地仲嘈緊

你其實無回應過我 只係重覆你之前既論述
極權社會 責任只會係政府到 因為權力係集中係政府到
邊個有權 邊個就有責任
或者簡單嘅黎講 一班唔信自由民主人權既民眾 得到呢種待遇 其實係好符合佢地既政治主張
你維權？係咪想同政府爭權推翻政府？

去佢微博搜關鍵字 港
仲可以睇到抽水

我重複個point 個問題就係係咪乜都關政府事 行街仆親？抵啦鬼叫你信政府 便秘痾唔岀屎？信政府係咁㗎啦
就算係極權社會 都唔代表客人同商家嘅糾紛可以乜都懶落政府上 你要問責追究 都係要由底問上去㗎
邊個掉咗佢啲嘢？清潔阿姐
邊個叫清潔阿姐掉佢啲嘢？部門主管
部門主管收到咩指引/ 判斷令佢叫清潔阿姐掉晒佢啲嘢？
唔係一嚟就落結論 信政府國家on9仔抵你死
我一直都話 喺條友未維權失敗政府介入/ 唔理之前 所有事只係留學生同酒店之間嘅糾紛 同反拳口中的「鐵拳」係兩回事
仲有佢地有自由民主㗎 不過喺中國特色的自由民主

係大陸講法律
仲要係出過國讀書
真係讀壊左個腦

喺pad畫都唔備份 抵撚死